扑學生妹 $7000 2hr 2q抵唔抵

抵
下年變8000 跟唔上通賬

抵

3500 1q咁抵屌唔係唔屌啊

出$1000000000000000000都抵

你免費啦

有無學生哥

me

有圖先有得討論

櫻雞？

$7000 傻撚左？

好撚過番工

要俾錢就唔抵。

55

假設樓豬時薪係$100
玩到盡係 $7000 / 120mins / 2Q
= $29.2 / min / Q
只要樓豬每Q係耐過三分半鐘或以上，就得到比時薪更高嘅享受，相當抵屌